其實讀化學出黎有咩做

就黎畢業 諗緊讀master定出黎搵工
但係又唔知可以做咩
好似無人請化學狗咁

若被傷害夠！就用一對手！

食品加工廠

做乞兒

heisenberg

大學ATO

heroin

lab
我識幾個chem grad的做到係咁加人工，未夠30 已經係officer

煉金術師

人體鍊成

唔好害人

因住被天收

佢無講錯，人工年年幾百蚊咁加，之後係人都叫officer

不過人工仲未過20k😞

一係做sales (藥/儀器)
一係教中學
一係讀上mpill/phd之後做r&d / 教大專 (但要識老細or有門路)
千千千其唔好做lab/公證行 乞食都搵得多d

呃人入lab 仆街過倫敦金

睇班仆街commercial lab 公司幾時斷層

閪工一份

做保安唔好

不過家下好多chem grad都唔會做lab

真係要大力宣傳做lab 窮一生

唔做LAB 有咩選擇??

做緊水喉佬

販毒

係香港攞化學degree真係賤過狗

整個地下冰毒王國

渣巴士都好過做狗

不嬲cheap 架啦

連化工都無既地方講乜化學

一家親

其實香港都唔要科學架啦 中學就唔好曬時間教啦 摺哂啲科學就岩架啦

呃人入lab, 因住俾人bbq

李錦記溝醬油

大頭奶粉

你讀u幾年唔識social做毒撚就梗係死啦
識得同prof混熟大把好路數，大學technical officer過25k好易咋，跟政府跳point上
毒撚做邊行都係毒撚，唔識social唔會有運行

上lihkg咁耐最高質嘅回覆

BSE

新同事港大Master都係ATO而已

讀chem, master都係chem

做緊化工, 真心勸你一句

及早轉行

首先你要一個 fume hood

有少部份同學轉咗返地盤
本人就轉咗bio/soc sci相關

讀個engine master洗唔洗到底

咩Eng ? Env Eng?

想做Eng又睇埋你想唔想遲啲拎charter

Chem eng?

化學老師

千其咪做lab
利申：讀chem

或者一架旅行車

咪撚講衰讀chem果d啦屌你
唔係人人都冇野做
我chem畢業，而家咪又係好好地，搵到份好工

利申做緊保安，只係唔想轉工

Cook

緊係有用
有人身上著火既時候你至少知道唔應該用滅火器噴佢

中學lab tech

你講笑???

我同唔知幾多prof. Dr. 熟

paper都掛幾個名

出黎一定有工返架? 傻撚左??

做保安啦

巴打化工撈咩

做過油，而家做水

巴打煤氣JJ ?

IsIs做軍火

咁呀....洗唔到

我唔知你的熟係有幾熟，工事上的熟唔叫做熟呀，多d同老闆去飲野啦
不過出paper係冇用呢句肯定的，除非你真係想做research
我識果班BSc好多都好好景，prof send email叫佢地去in政府officer﹐打哂招呼先in

整T virus

Me...想入行

飲食業 零售業 有無興趣？

你唔係towngas JJ?

入BASF做囉

化學撚留名 無野做

炸薯條

Me no la
Yr4 ji ma

保險

做政府部門啲化驗員
好似間唔時都請人

好好好好少

無做過煙腸好似玩完

先前見你講assessment centre

出黎創業整黑心食品

Biochem

有冇science巴打做緊專利相關既工作

公證行JJ留名

做lab係咪真係窮一世

老師
我中學阿sir成日呻自己化學博士最後都要為左生活做老師

讀chem月入600k美金 上車不是夢

你阿sir係咪姓白？

個啲好似內部呢家至少要phd

我都曾經ff過讀完phd可以做到govt lab chemist,
但諗深一層,咁撚多phd, post-doc, 幾時先輪到你上
所以都係搵政府工算

利申：chem final yr

我做緊水喉佬

巴打諗住揾咩政府工

諗住考入境主任，不過下年先考，比自己一年時間準備

認真
搵外國工
順便為移民鋪路

我阿sir 差唔多廿年前PhD畢業

出黎為理想做老師, 佢D同學搵得仲多

不過佢而家都做到校長

最近知道有PhD入到, 不過條友本身都勁...

香港chem eng都無工開，何況chem

sales

做D同chem無關既野

教書啦

讀chem出路好呀
炸薯條又得 洗廁所又得

去做鍊金術師資格。之後過兩年夠經驗同實力可以投考國家鍊金術師。

請問acetone會唔會''致癌''？

我遲啲準備做，究竟做呢啲好唔好境？

點先做到